Программа предназначена для выкачивания аудио с youtube в лучшем возможном качестве. 
В качестве URL может быть использован как URL отдельного видео, так и URL плейлиста или канала, 
в последнем случае будут подгружаться 10 последних видео и кнопка если нужно подгрузить еще.
Программа использует сторонние утилиты для скачивания, извлечения звука из видео (если это необходимо), 
сравнения качества и встраивания изображения кавера и предназначена для работы в Windows x64.
Программа использует Java Swing в качестве оболочки и некоторые утилиты для работы с JSON-объектами и строками.
Сборка проекта осуществляется с помощью Maven, один из плагинов которого создает обертку над jar - более удобный для пользователя *.exe-файл.
Spring в проекте не используется ввиду ее легковесности, а синглтоны нужных классов впоследствии будут добавлены вручную.
Программа все еще остается в доработке, ее исходная версия далеко не окончательная.